今日多人被捕唔係因為分區 係唔夠人呀屌

區區得個兩三百人，係比盡。
你係班狗都瘋狂衝出嚟捉你啦
永遠都係少人先最危險

十八區今日總數一萬人都唔知有無
你屌我失敗主義又好 咩都好
依家呢個情況、人數暴跌
再咁落去一定輸

其實運動疲態盡現 九成人已經厭倦咗每星期出

疲態咁又點，唔撚洗出？係咪一攰就抖丫，抗仗丫依家

打仗

發現到
塞機場第一次好成功，之後再塞都無乜效
到五區開花、十八區開花

如果啲嘢太易預計啲狗都好容易對付你（今次直頭出曬臥底狗玩跟蹤），要睇人同資源
勇武真係會唔夠人

你唔好同我講
我今日發夢有出
應該係諗點令個9成人再出
呢兩日平均得返一萬人繼續出
好明顯好有問題

每次打仗個陣都需要變

係因為冇集會做底 要好似8月5日咁多區同集會
勇武要明白做唔做嘢係選擇嚟 唔係一定要做嘢 要係安全不被捕情況下先做嘢

抗爭方法需要改變
咁落去唔係辦法

你開呢D POST都唔係辦法
你睇下今日一堆人未出就比人射比人拉唔撚講?

我覺得無論咩遊行集會都應該申請咗不反先
無論有定無都好
至少可以推上報紙做宣傳

兩點佢拉啦咩？2-3點呢成個鐘點都聚到人啦 聚到一千人都可以開始打 問題係聚極都係得百幾甚至幾十人呀

太好喇 香港回復平靜

證明你真係ON撚99冷氣傻西
2點未到已經射緊街坊椒鳩搜鳩拉左一堆啦傻西

我冷氣傻西？我屌你老母啦 我2點坐撚咗落去坐到2點半就俾防暴趕
港島以前唔撚多搜身既？又出到咁多人？

2點未到撚有tg咩on99

因為有預告，所以人地易部處
玩快閃就唔應該預告

係唔夠人既情況下，仲要等手足埋位
班狗自然容易睇住黎食

所以預告得就係要夠人多
打快閃係唔應有任何預告

其實申請不反對做宣傳好重要
至少份份報紙都會賣
成功與否都會賣

係，不反要申請，用黎做大集會眾人
但快閃係要快，唯快不破，兵貴神速

幫我推一下

一齊實現《五大訴求》《真實雙普選》路線圖 反對《緊急法》入嚟